情人節最啱送咩花

口花花

椰菜花

菊花口

白玫瑰

康乃馨

劍蘭

西蘭花

食人花

都係玫瑰嫁啦